賭波要靠運

鹿島第一隊

但你冇